我同大家講我係咩人

我係銀河系

嘅太陽系

嘅地球

嘅北半球

嘅亞洲

嘅東亞

嘅中國

嘅南中國

嘅廣東省

嘅大灣區

嘅香港

嘅九龍半島

嘅 何文田

嘅何文田街

第22號

瞓街嗰個位

正正係樓主本人嘅豪宅

柒少陣啦 唔撚想知啊

你做工廠唔悶咩

份工幾耐之前 轉左又要開po 周街講？

巴打好滄桑 好感性

你係大灣區入面最有錢嗰個啦睇得出

我係如來佛祖觀音菩薩玉皇大帝指定取西經特派使者花果山11點到美猴王齊天大聖孫悟空啊

勁到跌咋

我喺你老母個閪入面